====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (3) Voici par exemple l ' évolution constatée dans quelques grandes métropoles :
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

